比大灣駒同郁民助理點醒左唔去所有遊行,可以盡情玩分化鳥

睇下我一人之力可唔可以打撚到你班連登仔得返幾千人遊行